點解x教授會死左 同埋磁力王係為救x教授而死

點解

未睇唔好入黎
利申 已睇首映

原來都有交代磁力王下場

屌你老母

點解個標題會變咗劇透

你講漫畫?

我屌你老母

一齊討論

點解出面睇個標題係劇透盧根
入到嚟就水蛇春咁長

係咪admin改左個topic

又block一件

屌你老母, 本來冇野, 睇完回覆再望一望標題

好波

屌你老母block la呢D人
連登仔唔識block人

( Show Blocked User - 球壇爆將軍 )